韓國肺炎咁大件事，遲啲會唔會有真韓妹大特價來香港做雞？

5000蚊包哂 TWICE 全團質素一晚

其他二打六我唔理
定延同彩瑛係跟我既
警告你講野小心D

屌膠?
我買舊豬肉唔好

支持印巴

Gay 佬企門口出邊聽我叫聲打飛G

izone來港做g

你老母肺炎都要做雞接客

yes所以你都有肺炎